覺唔覺拖鞋加長襪好撚柒

點解籃球撚咁中意咁著

以為自己好型
對拖鞋有牌子

仲要加埋通街拍波同空氣投籃

下，師兄有病？好撚型喎

唔覺

推

師兄玩具能？

韓國人都鍾意咁著

覺！不過亦發覺通常有依啲post出後，過咗一兩年所有連登仔都會失憶跟埋一齊著
從十年前笑窄身褲開始已經留意

唔代表唔柒

我唔打籃球都敢著 露腳指仲7

又係到撚玩具

所以咪柒

我扮玩具能食到好多女下

同著襪著涼鞋一樣，jm9

師兄真人應該幾bulk下。

呢D拖鞋唔著襪天氣熱隻腳出汗會好撚臭
汗+拖鞋D膠味

人哋腳趾唔靚想著對襪遮住嘛